{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072593",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "모카디벨로"
    },
    "text": "運営時間は毎日10:00~23:30であり、位置は花井洞ヒルステイ3団地大きな道路の向こう側、珠月洞水晶サウナの隣です。ここはコーヒー専門店で、様々な種類のコーヒーを楽しむことができます。メニューにはアメリカーノが4,000ウォン、デカフェアメリカーノが5,000ウォン、カフェラテ、カプチーノ、ヘーゼルナッツが4,500ウォンで購入できるよう、ホットチョコが4,500ウォン、ジャバチッププラプチノと生レモンティーが5,500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~23:30です。"
        },
        {
            "question": "場所はどこにありますか？",
            "answer": "位置は花井洞ヒルステイ3団地大きな道路の向こう側、珠月洞水晶サウナの隣です。"
        },
        {
            "question": "この店は何を提供していますか？",
            "answer": "ここはコーヒー専門店で、様々な種類のコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、デカフェアメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、ヘーゼルナッツ、ホットチョコ、ジャバチッププラプチノ、生レモンティーがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "デカフェアメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチッププラプチノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチッププラプチノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生レモンティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "生レモンティーは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 165,
        "QA": 385
    }
}